性價比高的洗衣粉/液/球推介？

用過好多市面洗衣粉/液/球
首先已經唔想用粉
因為有時溶唔到

液就都唔錯
但獅王個d稀到水咁洗完唔覺有洗到咁
威露士就普普通通

之後行759見到有隻日本洗衣球叫p&g
用落都唔錯 洗出黎又香
不過69蚊先44粒
好似有點貴咁

唔知大家有冇邊隻性價比高的可以推介呢

花王潔霸洗到出晒泡wo

有泡都無用既
洗完之後唔夠香
乾左之後幾乎無香味悿

納米樂囉

洗完香味持唔持久的？
想要洗完起碼有一兩日都有餘香味

tide